問心個句，50歲人有鄭嘉穎咁型已經滿足

明明型到仆街
點解咁多人話佢壞男人

型同壞男人無抵觸

問題係 佢又有錢又靚仔有型
咁梗係瘋狂食後生女啦
點解咁都比人屌佢仆街

周小姐同甘比係fd

佢點算有錢

佢keep得好過古天樂
起碼5張野都唔膠臉

你幾多歲都冇佢咁型

驚唔驚去到咁老

男不懷女不愛
同埋我想問鄭叔有乜野咁懷？

跟過咁多電影電視拍攝黎講，佢脾氣算最暴躁最差
反而Grace極nice，好perfect

乜你有50歲命咩

生仔讀完書都7老8十